操你媽的下午茶吃西吐司陪一杯卡布奇諾簡直就牛B死了

臺灣老鈉

操你媽的下午茶吃老衲狗肉吐司配卡布奇諾簡直就牛B死了

佢block鳩咗我由得我撚佢